我願意以一半動物台手足換翻井台主翻嚟

手足們比力量我！
返工好悶

1.樓主

2.神父

3.遠台豬

4. 全體待奉部成員

#台主=曹操
神父=張角
待奉部=黃巾賊餘孽

5.病嬌綾瀨控

閘住
冇佢係度搶開post，動物台先有和平

1. 🐶
2.😼
諗到再加

3.梨

3. 直葉

下動物台會員有一半本身都係井台主嚟

丼犬

人之將死，其言也善

拎哂持牶陪班狗命黎換台主條命

收嗲啦

on9

=.=罵人

用井台主換綠葉返嚟‼️

pls don't
this chi sin lo need die

成班死毒撚係到打井妺妺主意g唔g醜

井妹收到dse成續之後
重拾心情 繼續開post

我揀井仔

佢今年中5小胸部未發育，下年先考

利申同緊佢私補